bno visa app嘟唔到本passport? 用呢個app你check下chip有冇問題

bno visa app id check app:
如果你嘟極嘟唔到本passport
先check下你本passport個chip有冇問題
用呢個app嚟check

（記得開nfc同埋拎走手機套）

use this app to check if the chip of your passport have a problem

利申： 呢個app係荷蘭出嘅 風險自己衡量

俾third party apps scan personal ID 依啲咁天才嘅推薦

On9

不如比安心出行scan你本passport

on99 嘟passport俾第三方

唔好推

共

Check bno 就唔好啦。。。。

用特衰廁版apply又scan 唔到就用呢個check 下啦

（風險自行思考）